200萬現金，求教投資計劃

我打算用無按揭的私人物業向銀行套現，估計借到240萬，中銀做利率2.5，20年還，請問有什麼投資建議？

all in 牛熊, tqqq/sqqq

all in or noting

上黎問岩啦
連登仔個個都賺夠
俾你賺下

all in 788,應該好快有四十幾萬回報

我搞緊個FUND
可以比我幫你搞

All in 媽咪麵對家

買巴菲特對家

不問價入SQQQ
發左達黎M記搵我食飯

7500

去澳門，今次只得一個機會

請問去開邊間？ 我訓開尖東海旁， 得閒上去吹下海風

澳門

畀晒我

瑞士山區肺

百家樂買鋪莊即刻變400萬，時間值.回報率最快

過澳門

做媽咪面對家 包你一個星期內提早還款

2800
VOO
QQQ

註：不是投資建議

今晚 all in AAPL